{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039130",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42070&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "진천 아랑훼스펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 チェックインとチェックアウトの時間を厳守してください。 予約の際、追加人数はペンション管理人と相談する必要があり、追加料金が発生します。 追加人数には宿泊するかどうかに関係なく料金が適用されます。 ペットは特定の店舗でのみ可能で、付帯施設がある場合は追加利用料金があります。 イベントや付帯施設は、現地の状況によって変動する場合があります。 予約管理には時間差によって誤差が生じることがあり、重複予約が発生する場合はまず予約された予約が優先です。 ペンション運営ポリシーによって基準人数と追加料金は変動することがあります。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 予約した客室にはスパ、ジェットプール、バーベキュー施設とIPTV及びWi-Fiが含まれています。 キッチン、カップルルーム、禁煙客室、プール、バーベキュー場も提供しています。 駐車場やゲーム、送迎サービスも利用でき、ファミリールームも予約できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数は予約の際に相談する必要がありますか？",
            "answer": "はい、追加人数はペンション管理人と相談する必要があります。"
        },
        {
            "question": "追加人数には料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、追加人数には追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行くことは可能ですか？",
            "answer": "ペットは特定の店舗でのみ可能で、付帯施設がある場合は追加利用料金があります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は予約時の情報と異なる場合がありますか？",
            "answer": "はい、イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約管理には時間差によって誤差が生じることがありますか？",
            "answer": "はい、予約管理には時間差によって誤差が生じることがあります。重複予約が発生した場合は、まず予約された予約が優先されます。"
        },
        {
            "question": "基準人数と追加料金は変動しますか？",
            "answer": "はい、ペンション運営ポリシーによって基準人数と追加料金は変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者と一緒でないと入室できませんか？",
            "answer": "はい、未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備が含まれますか？",
            "answer": "予約した客室にはスパ、ジェットプール、バーベキュー施設とIPTV及びWi-Fiが含まれています。"
        },
        {
            "question": "どのような施設やサービスが利用できますか？",
            "answer": "キッチン、カップルルーム、禁煙客室、プール、バーベキュー場、駐車場、ゲーム、送迎サービス、ファミリールームが利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 322,
        "QA": 442
    }
}